深水埗派錢案

有冇人覺得深水埗單嘢係關龍威老豆事？